情緣就像冷雨斷續往返 令我飽經聚散常獨行

。。。

🚬

情愛每捉弄我 常在跌跌碰碰處境來渡過

我ex 約我

今孤單一人無聲的感嘆 無盡冷漠冷冰已遺留路間
。。。

咁主動？做咩先？

心仍是懶

好餓

約鋼9食kfc

佢係好靚好索果個 唔係我最愛果個
佢知我過幾日生日
想約我食飯 應該係普通約會

仲以為有突破性發展
不過，無事不登三寶殿

又系度叫春 wts me la

不想同g chat🤔

可能佢對我有意思
但係我冇 食餐飯就得

堅 分左一個星期已經淡左
始終唔係最愛

又同真司69

何謂愛 其實最愛只有誰

3p ok?

你想多啲

我認我仆街 同人幾個月就冇feel
仲想啅舊菜

咁都唔上你一定後悔

冇感情就唔會啦
都拍過一排都知佢唔係我杯茶